有冇一鍵扑5毛功能

成日都要見一件扑一件好閪煩
有熱門帖文功能
有follow會員功能
可唔可以整個一鍵扑5毛功能
好多人見人扑嘅acc，基本上幾百幾千人扑過個啲
可唔可以將呢啲acc入晒5毛filter
一鍵除毛？

冇錯 絕對需要呢啲
但如果有一千個五毛一齊block同一個人呢
嗰個都變咗五毛

被加入五毛filter list會收到通知

「由於閣下被大量會員因五毛為由被封鎖，故已將此帳號列入五毛過濾」

可以去站務台申請解lock
需要提交證據證明自己唔係五毛

fb，yt都有得report 誤導misleading，垃圾spam嘅頻道同pages啦

我笑咗
鬥人多咁話